最想邊個香港歌手開演唱會？

⋯⋯來到，⋯⋯香港。

周爸 後庭